細個讀書教你將來要做個好人 大個出黎做野做好人比人當on9

細個老師 父母叫你要誠實 唔可以講大話 待人要有禮貌 唔可以講粗口 出到黎做野d人真係可以當你係傻仔 個社會真係可笑

唔講是非 有啲工唔食煙 跟本上唔到位

唔食煙 唔賭錢 埋唔到埋